出神獸前，請看片段的正確示範

(應 twitter戰友嘅要求分享下我朋友喺倫敦遊行嘅笑料， 唔好介意如果1999。)今日喺倫敦集會有好多人， 由中國領事館遊行到Trafalgar廣場。 中途遊行到唐人街啲牌坊燈籠下面，循例哎下口號俾各方人士及記者影下相。有個on9仔五毛拎住 支中共旗，企喺遊行隊伍隔離搶鏡，啲記者就即刻走去影佢。 Poppyoflondon (@poppyoflondon) September 29, 2019

現在遊行一定會有這種收錢護旗手出來挑釁，他們就是博你出手打他來扭轉外國輿論。
下次有這種人出現，上面就是正確示範。不用動手，幫他宣傳就行，到他露出真面目才出神獸

呢個方法ok 幫推

香港都係咁呀